分左手幾個月，個人開心左好多

有無同志

儲錢多左好多

用一餐飯錢就食到女神級既雞